美國對西藏政策的重大轉折和新定位——「軍事佔領區」

吐番獨立！

香港咪一樣係軍事非法佔領區

可以留名睇維尼同八國宣戰

推

Nov 20, 2020 — The. Elements of the China Challenge by The Policy Planning Staff,. Office of the Secretary of State. November 2020

唔承認西藏係支那
即係隨時印度入侵都wfc

圖博1912-1950都係實然獨立緊（類似而家台灣）
二戰之後想入聯合國 但被當時常任理事國嘅光頭蔣中華民國施壓所以冇得入
之後俾中共軍事入侵又冇人理

都未有海外臨時政府

香港都係共匪淪陷區咯